寶琳咩事, 圍緊邊個???

同問咩事

捉站長交待

捉左站長咩?

TKO危險!!!
又係俾廢老/站長引戰
黑警有睇LIVE
之後就會有狗到

現場手足睇水呀!!!

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

喂講多D點解會捉

Po Lam 站長

咁串嘅咩事？

站長應承左今日俾交待
點知佢換衫走人諗住

寶琳既手足
小心現場
唔好留太耐 要搵人睇水
咪比個站長分手
之後搵堆速龍拉人

寶琳個站長做咩
要交代咩

睇唔到片既

喂好撚怪WO圍站長拆機都冇狗,政府想玩放軟咁款?

狗睇住LIVE架
好快就會到
拉住佢冇用
手足要小心運狗車
831呀!!

閃水

屌完就走
或者留番啲街坊係到出口

狗!

咦終於有狗

手足小心

真係好撚多狗係control room同Mon住CCTV

唉 講完冇耐 就出事
都話唔可以同一個位留太耐

唉, 又一個手足

Diu個藍衫咩料

景林有好多狗車！！！！入咗寶琳站捉人！！！！

屌！

嘩嘩嘩又趕記者

dllm 為左個站長又送幾個頭

咩料？

個藍色恤衫乜撚野人黎？

實有便衣

又俾狗捉

負責睇水果班好失敗喎

唉 可唔可以提高警覺
比人圍左都唔知...
要快閃唔好慢閃

冇得怪

話口未完就出左

睇住個站長報警

on9次次都係咁 圍人又唔敢做啲咩 下下都係到鬧人 鬧完就俾人拖到啲狗出嚟拉你
下下都為一個無關係嘅人送幾個頭俾人

拆完要閘即閃呀
留係到只會比人圍捕

一早話左有警察係附近

拉左幾多

救命呀！！！有無人

好似2

講左n次
圍站長好好玩，明知佢答你唔到野

721又唔見咁快手

立場睇就得兩個

3 4個？

講左幾多次唔好戀戰 要留意現場情況快閃
講左幾多次唔好戀戰 要留意現場情況快閃
講左幾多次唔好戀戰 要留意現場情況快閃

Push

推

唔知有冇站内手足睇到

站附近已經有大量狗車，有啲位影唔到

去定留現場決定
萬事小心

無啦，黑警到塌幫阿叔解圍，又拉幾個義士

好多狗 散啦喂

仲set road block,
又rb情意結

拆完閘其實都未有事
但D狗睇住LIVE, 有打鬥, 就一定會沖出黎
唔明點解手足完全唔記得左831
捉住個廢老冇用
一係就即場私了左佢
學識未?

格仔係幫手捉人？

白衫未必有事 但另一個難講 佢有濕鳩個站長好似

3個？ 有個藍衫肥仔 2件黑衫

車狗到?定行入黎?

兩個手足

圍太耐啦

有無拉

閘機都打壞左 一定會有狗
你地搞左咁耐 點解仲唔走
站長根本冇話事權 可以交代啲咩？

唔係想指指點點
但係咁樣俾人捉 登你地唔抵

藍衫係便衣臥底

現場手足小心黨鐵又玩野call popo
睇水要識走呀！！！

留係車入面掛住屌站長果班送曬啦

太遲啦！有人中咗非法禁錮啦！

一早趙完鬆，出返啖氣都好，唔洗損兵折將

太多記者影住，其實我覺得係可以第晚再接佢收工

記唔記得 一分鐘私了

私了

認真，圍黨鐵職員真係冇乜用

咁多記者影住你打個廢佬 黑警大條道理入去拉你啦 呢啲你比人捉到死硬

手足被情緒主導左
個站長開波先, 一係就快速私了
俾你捉住佢, 唔俾佢走冇用, 唔通報黑警咩?
一開波, D MON LIVE狗就會沖出黎

收工散水啦

我都見到，之後就係C出口閃水

純粹出氣？ 唔明圍黎做咩

依家走唔走好?

唉
俾人拉左你圍幾耐都冇用

又捉左最少兩個....

又捉咗

實琳即時Live
有便衣引人入地鐵站,叫人唔好走,依家拉左3個,仲要落埋晒閘

將軍澳投擲兵又出現喇

冷靜啲睇過條片告佢唔到啲咩罪最多守行為嘅啫。 不過可能喺差館俾狗打就真 算啦當畀學費 算好平啦告唔阻你暴動

下次要再小心d，唔好俾廢老拖時間

做乜都好
勿糾纏 勿嘥時間

hit and run啦 搏拉咩屌

勇武前線都要用腦架
如果後面見到不妙唔該就提水啦
日日都比狗咬幾個手足
你估我地班手足會好開心? 唉

圍條仆街咁耐做乜
你一係打柒佢 一係走啦
搞到有個手足俾鬼捉咗

其實圍站長做咩
高層係話事個個

點解會又為左挑一個廢老機而留係地鐵站

真係好激氣
大家可唔可以檢討下
下次做好d

其實點解要打站長主意？車務控制中心叫到，站長有得唔聽話咩？

完全冇用
仲要大把係黃既

高層邊會搵到

正如藍絲都係斬D 和理非, 唔敢斬勇武

一陣又放啲畜聾出嚟咬人
手鐲一定要小心啊殺人放火啊啲死黑警

睇住手足比人拉仲係出面唱歌, 比人拉個幾個手足真係多謝你

真係好撚ON9 到而家仲唔識私了即閃

呢啲比人拉真係蠢

有無拉到人

又捉左2個⋯

其實見到今日旺角同寶琳咁多人
就知大家心裡面都係記得
五大訴求 缺一不可

大家唔好放棄

咁撚多記者圍住私條撚 走人啦

頭先立場見到一個黑衫

無啦啦比狗咬仲要影相抄名
屌 唔抵啊

圍站長圍到比人拉
大佬呀仲咁撚蠢

聽01緊01live
個記者話著藍色格仔衫個個同警員講係自己人
屌 即係又有鬼混入

轉場將軍澳坑口？

都係嗰句當交學費喇

起碼2個

似休班警

圍人圍到上哂腦 唉

寶琳/將軍澳仲要唔要人？放工返緊去

好似有港鐵職員講左係邊搵到高層

其實搵高層先有用

呢D決定係上面落黎

你個比喻真係咁講 你話圍黑警都冇用啦 要去圍柒婆啦
揾黨鐵職員做乜姐 又大把都係黃既 你圍黎又要比人捉 已經唔係第一次 講撚到口臭

到今時今日 捉到藍絲都唔開波既 只可以話係廢

根本就係純發洩 最無聊係一陣有搵位畀人捉
晚晚都幾個未到國慶都唔見曬啲人

睇live都見到

開頭有個藍衫女人搞事定咩比人捉住 之後狗鐵站長出黎拉走佢扮交待
都估撚到狗鐵站長開頭比人圍扮死狗里入鐵門入面再報警

呢個垃圾政府真係想迫成個社會D人私了

跟本藍絲廢老先係be water
做少少野挑你機就成堆人大搖大擺圍,等差佬收人頭
差佬又唔會拉佢,我地又吹佢唔漲,私了又有左膠
屌好心你地啦,比人牽住鼻子走啦

100％係
01個記者話聽到藍色恤衫個人同警員講自己人

而家比人打完 圍住之後比狗拉埋
出唔到氣 仲要比人打斷手
你打完即走都仲有機會 唔會拉到你

又冇記者入

講極都唔聽

返屋企啦，去咩完咗啦

寶琳好多人 自己決定

成堆記者係度開咩波呀

手足都無做啲咩
只係跟住個站長
之後站長打人班狗就拉人
所以比人告會告啲咩？
跟住站長都唔得咩

車站站長

前面果班真係有d警戒心得唔得

有隻狂暴狗想衝出黎打人但俾人掉野掉到縮返入站 都話還拖班狗仲驚死過你

臥底就臥底啦 扮咩休班警呀屌

圍個站長用十幾分鐘做咩 真係好無謂 唔好火遮眼做傻事呀手足!!!!

佢都好撚野 叫佢交代
佢換返自己衫當冇事搭黨鐵收工?

站長打人?
岩岩有一陣直播冇睇

831個日突然封站冇交代
乘客冇車搭搵佢理論個陣
佢就唔出聲走左去報警
乘客乜都唔知就俾防暴衝入黎揮捧趕出站
冇車搭重要俾狗咬
所以搵站長要求交代

封站唔交代同報警係佢個人決定

廢話 你揾撚到高層咩

刑毀？條片有見到佢破壞嘢咩？ 而且都係賠錢了事多唔係太誇張嘅 非法禁錮更加告佢唔落啦去行到

現場寶琳即時Live
防暴入左地鐵站
有深圳武警混入

而家仲有人問會告啲咩
9拉完 再打你放番出黎 冇仇報

影住有幾個手足郁手 推跌左個站長

就算站長都算係前線職員啫
又唔係做決策嗰啲 真心唔明圍嚟有咩用
打爛閘機反而令到返工時間有黨鐵黃衫人望住你入閘 想衝閘咪仲難

手足小心 成車狗經鐵運緊去polam

有 扯個男口罩再摟住個男
可能係知道班警賊黎緊

成班圍人 比人拖到狗到場 人地就無事

就係香港人太仁慈 而家個社會仲覺得會有公義 市民先會冷靜唔郁手
而家黑警就係想迫你班人道德淪亡攬炒 佢地反正係唔係都比人屌死黑警殺人犯就係要引到你地一齊顛埋

站長擺明係藍

雖然我都唔記得，個站長就係蝦你哋香港人冇記性咋嘛

次次都係咁
次次都無危機感

8/9 14:00 美領事館

各地區連儂要人，網上文宣要人！！！
急急急！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

本黎係去圍佢叫佢交代d咩？

拉硬 影撚曬 仲要同一個

人權法黎緊，上面落order要扮克制
之前g20前都係咁

hold太耐會有增援架
小心差唔多就散

班手足好撚弱智，同佢玩和理非捉迷藏，一係就KO個站長快閃走人，一係就唔好圍

預鬆位置散水

站長郁手扯住手足
分開佢地果陣站長跣低

成班圍車長叫佢交代
跟住警察已經黎左

呢個
呢條友係9月1號喺調景嶺站屌完街坊之後報狗嗰條友嚟

呢個真

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

Be water 時間太耐比popo有時間部署 驚有包抄

咁鐘意交代你地交代下點解又被人拉

又運狗，小心包抄

屌又圍都咁野真心on9,又送頭

？

其實招就黎黎去去幾招
挑釁你
然後報警 狗黎拉人

呢招有用
主要係太多手足唔可以冷靜
根本一定有效

點解唔見有人叫”你哋個良心去咗邊”

你地其實有冇睇到live㗎
個站長口面西撚到爆 好明顯藍到仆街
圍佢絕對冇問題 但係應該諗辦法拖佢出站出面
今次有不足咪下次改善

好好, 希望之後醒水少少

你呢個論調同當初 政府都係話事個個 班狗都係聽指令做野姐 有咩分別

私了完就走啦
走仲唔使死
你圍比POPO拉左就一定死

明白了 原來佢報警

你覺得個官會唔會信 影撚住曬

站長拖延時間等狗到
狗就到果陣佢就開始捉住人

咁你圍前線職員有撚用咩 又要比人拉幾個

仲想點？唔係真係想死全家嗎？

Be water 留力聽日再嚟

【寶琳速報】街坊向港鐵秋後算帳
大批民眾在寶琳站內聚集，要求港鐵交代按照8月31日突然停駛將軍澳線事宜（圖四為有關港鐵對停駛寶琳站之書面回覆）。事關由於土地規劃問題，將軍澳居民極倚賴地鐵作主要交通工具，將軍澳綫停駛為居民帶來極大不便，因此引起大批市民不滿。
然而站內並沒有職員看守。
其後市民在站內列車發現調景嶺站站長，經市民核實該站長為當日在調景嶺站報警召喚防暴警察的站長。該名站長在現場和市民發生衝突，並推撞現場市民及記者。（圖四）

source: 香港城市大學學生會編輯委員會 Editorial Board, CityU SU

有鬼又伏

唉屌

一開始係咩原因去圍寶琳站？

屌 唔撚收貨
小心手足！

唉班手足

以後大把機會圍 be water呀

你打完都仲有機會走
圍完POPO拉你你估邊個傷D
唔好成日話記者係度就唔做得
而家比POPO拉左兩個
開心啦?

想參觀新屋嶺

出左旗未？

其實建議大家唔好搞黨鐵字啦 收一收先啦 和理菲先啦 林鄭啱啱舉園白期 死狗樣。 公眾觀感唔好

唔知咩事既巴打睇呢度

831個日突然封站冇交代
乘客冇車搭搵佢理論個陣
佢就唔出聲走左去報警
乘客乜都唔知就俾防暴衝入黎揮捧趕出站
冇車搭重要俾狗咬
所以搵站長要求交代

封站唔交代同報警係佢個人決定

私了, 打完就走啦
曾經圍撚左百幾次最後都冇結果 點解仲要圍

屌 寶琳站又有臥底幫手拉人

有站長本身約左4/9 9點交代

無人理你
幫推

自推

借位一用

【Google 廣告】上線啦 !

都係 打佢一拳跑走仲好

Be water

無計 年少氣盛好正常
算啦 大家再改善下
今次真心唔抵
有哨兵講左有狗黎緊要走
有現場手足講左放佢走 第二日再黎過
但班被捕手足意氣用事

用腦嘅話根本唔應該去圍港鐵職員，超無聊，純粹為咗發洩，明知實有狗會捉㗎喇

立即撤退‼️

唔好浪費逃生時間

唔好當班狗係將軍澳狗屋嘅狗，完全唔同攻擊力

對家而家係唔會理道理 只要佢地歸類你地係反政府屌藍絲 你地就會比人打同拉

好似見到速龍

圍嚟做乜撚 個站長擺明就唔會回應架啦 叫哂d記者走 開遮打完一鑊散水咪算囉

其實真係要改
係決定要郁手就拿拿林搞掂佢
就咁圍住唔比走齋屌咪即係等狗到場清場
唔郁手咁我寧願你唔圍好過喇
尤其成班仲要快閃緊
每停留多一秒就多好撚多風險

港鐵禁制令仲依然生效，可以告藐視法庭。

又唔係打 等速龍到就走啦.......

拉左幾個 再唔走全滅 自己衡量值唔值

關我開唔開心咩事我會話目的一達成破壞完閘機就立即退場，咁先叫be water，根本唔應該圍同低估對方突襲速度

Be water 走呀

屌你老尾打撚完一鑊 又蒙哂面 尻知邊個打呀

個酒醉佬做乜

Be water係口號

無咩可能
我諗改善幾年都改善唔到
性格既野無得改

幫手足退

走啦喂 一齊上樓鬧鳩佢地

停止拍片影相
開遮
一分鐘完事
走

真係咁難

係港鐵自己講9點會出黎交代
跟進好先發言 手足

前面果班唔冷靜都算
後面果班冷靜既 有危機感 有警覺性既
可唔可以幫手提下
咁比狗咬法
有十條命都唔掂啦

慢慢送頭 痴撚線
留力98向美帝請願啦

下次大家醒水
因為圍住個站長都有啲迷入左唔知時間

隻狗叫乜春

唔試點知有冇用
你呢啲事後孔明我都識講

寶琳人好撚勁
受小弟一拜

鄉音叔

本來我都認為勇武要收一收，但林鄭而家回應只撤回，就要勇武去表示不滿，再攪和理非遊行，睇下民意係咪轉左

大家發現到分別未？
旺角狗屋同寶琳同時發生緊
但班狗就清寶琳而唔係狗屋？
所以圍狗屋對班狗真係無影響

岩 真係要提
圍站長圍圍下唔知時間

香港人情願扮和理非圍到比人拉非法禁錮 都唔願意私了幾秒鐘好大機會走到

個藍格衫係咩事

兩位叔叔

記者又點
打完就閃
你圍佢比人拉左乜都無

呀叔

好撚多鏡頭果到
手足就得幾位 好易拉

蒙面唔係大曬架大佬 唔好有呢個諗法
好易出事

再係咁自願被捕落去 真係玩撚完

呀叔呀伯

掉轉曬 應該係和理非先 再勇武 再死線

拉走兩個阿叔啦 一陣啲POPO發癲

撚狗大法

兩個街坊

小心呀 叔叔

玩住和理非先啦 真係要識收識放
唔係點同祖國慶祝呀

冇計 唔通去總部

得上咗年紀既先夠膽咁
痴線

等等先 班狗會克制我自己9up
咪信十足

阿叔阿伯好撚型 好勇武

阿叔好撚勁

三個阿叔

大量狗車經tko隧道入緊寶琳，
咁多位小心

怒髮衝冠

民意

三個呀

兩位叔叔

戴眼鏡叔叔

兩位街坊

on9? 全部冇裝 衝入去打飛機?

呀叔呀伯行得好前

個阿伯好撚型

走啦 啊叔 好驚

三個阿叔阿伯

好心開遮私了再快手散水，5分鐘都唔使
你又推又撞，法例上你又打左人但實際又無傷，仲要引狗黎被拉
有咩謂

阿叔都勇武班後生

似胡峰

鬼囉屌

阿叔講得啱我都咁老
我仲驚乜嘢
唔順就鬧鳩你

2個阿叔

圍狗屋作用唔大 圍狗鐵仲有用

鬼
有人聽到佢同狗講自己友

收一收先 等對方回氣 好似上次818咁 對方休息咗兩星期一嘢爆你

後生行近兩步拉左喇

BE乜撚野WATER 係黨鐵話會交代 傻撚左?

圍前線，班高層坐响冷氣房望住 cctv 食花生咋，
你估高層會咁蠢冒個頭出來？

後生一早捉左啦

麻煩下次圍站長就一尻抬撚左條友出去先圍

寶林好撚勇武, D 閘機爆撚哂

似飲醉

i mean 班後生圍左個廢老咁耐都唔郁手

有人不斷講有狗黎緊
亦有位巴打提左「冇咩大不了 放佢走啦 第日再黎過」
但果幾位唔肯走
仲要圍埋去

寶琳三俠

咪喺日日搞鳩佢 唔好打佢但煩佢 咁先得㗎嘛

永遠上一輩出黎屌都屌得特別中
但擔心佢地有事

兩個亞叔

now?

前面果個似飲醉

岩岩拎返手機 有冇手足被捕

估唔到將軍澳老人咁高質
三個唔同年齡近距離屌警

年輕是原罪

三位要小心

走啦。。。

黑衫仔小心

依家嗰個站長係唔係太子站嗰個先？

愈行愈前

阿叔好好氣 好勁

三位呀叔fd左

小心呀

阿叔好正義
長命百歲

私了快閃就係等未有記者黎做la
記者24小時係街咩

Why not ?

差唔多要閃架啦

長玩長有呀
唔閃就玩完今日無第日

仲有d 豉油 聞到臭到仆街

話咗不被捕啊

好擔心阿伯

咩站封就各區街坊是常識吧

阿伯點阻礙呀

好靚

屌到我都覺得煩好似比蚊嬲，我係popo 人都癲

白衫係黑警龍心?

好勁

白衫醉咗？

寶琳阿叔成日飲酒屌狗

其實感化佢地有冇用

伯伯

3個都好持久

阿叔就唔敢拉
俾著係2個後生 一早拉撚左暗角打獲

阿叔好野

白衫呀叔把聲好似林雪

同班狗講道理

醉酒佬好撚正 我係狗都會巔

幾個阿叔狂屌佢驚賊

呀伯鬧得好正 支持

表達係可以嘅 但係火魔法呀磚頭嗰啲就唔好用字 因為都要睇公眾冠感呀 人哋舉完白旗呀 一樣照樣去到咁盡啲話 唔係咁好睇

好犀利

三位叔伯
如果後生既打鳩左好耐

佢而家咪搵防暴黎同你慢慢交待囉 搞黨鐵既目的就係要令佢運作唔到，你仲期望佢真係會同你交待？

好強!

佢喊左

有個阿叔似醉撚左
搵巴打拉走佢，隨時又爆頭

寶琳三劍俠

寶琳三劍客

不過鬧黎班狗都唔會理

佢地唔會覺得良知同公義係重要

藍衫卧底有冇大頭

阿叔型撚到

好慚愧

所有香港人都係同路人
都係比共產黨同紅衛兵壓迫

好勁呀三個叔叔

今晚搞到咁撚大
除非以後有狗長期守住寶琳站
如果唔係呢個站應該唔洗要

笑左 試撚左幾十次都冇用 仲話人事後孔明
人哋港鐵職員都上連登叫人唔好圍前線啦

你黎囉屌你老母

真勇武派

又係唔睇水，掛住冇意義地圍搞到送頭。

後生真係行前少少就拉

黑衫哥哥好傷心

立場哥哥:呢個警員把聲好熟

好似羅家英既唐三藏咁，係咁同佢地傾計

差佬警告黑衫先

因為佢最後生

個3個男人
唔好唒心機同狗講道理啦

阿伯

要人 要人 ！ ！ 得三個市民咋 ？去左邊寶琳街坊？

三劍俠好強既氣

寶琳三劍客 角色分別
一個勇
一個醉
一個老

人地有炮

頭先近鏡佢眼濕濕

拉佢地走啦 啲狗無性㗎！

今次條契弟唔係自己友

偷襲

be water

有無巴打係附近 快啲拉走佢地
一陣出事

黑警見你有學識咪打鳩你
就好似文革咁,有良心有學識全部殺晒
成個中國死左9分1人口

佢出椒己經收曬皮啦 撳一個

最驚拉咗無人睇到嘅地方又酷刑對待

試你老母咩試試試 試左十幾次啦試 有咩用呀你話

好多狗 提水

多謝叔叔伯伯
唔好同佢癲呀d黑警冇性架

點解我老豆老母連個阿伯都不如

三劍俠

難得上鏡上咁前..講D野明顯無陳伯咁多POINT...黎黎去去都係香港人香港人

抬人走就叫綁架㗎啦！
而且有能力不動聲色捉咩？搞場大龍鳳，媒體到就自然👮到㗎啦！

隻白狗用電話用到咁串 屌你拎緊我地錢既
企直啲啦

咪係 拗手腳令你想再出嚟都唔得
咩傷都係反抗做成

佢好傷心，伯伯又好激心

其實差佬 冇嘢可以做

佢只係廢噏犯咗咩犯

立場影住勁多狗!!

對後生仔就串到仆街屌 成班狗

be water 閃啦手足

桃園結義！

又發癲

仆街仲咁撚串

喂呀 寶琳人拉走個叔叔啦
啲狗無性㗎

+1喊出嚟

今日係要交代 唔係搞黨鐵 你搞清楚先
係無人交代先拆閘機
站長現身 打完人 比人圍
你打完佢走 就已經無事啦
而家你KEEP住圍先比人拉

你而家都非法集結啦

0031 #寶琳 地鐵站二百防暴 五十速龍 待命
快啲走啊各位

走呀 想包抄

💪🏻

景林對出寶林北路有5架警車 應該轉去寶林方向

Be water be water be water

有冇現場手足呀
驚黑衫uncle真係俾黑警搞

走呀 超多狗

唔好打到職員
我睇唔過睇

搞職員無意思

走啊 唔好比佢地有機可乘 好多Popo

面皮成呎厚 無良知

朋友話見到將軍澳隧道啱啱入咗十幾架狗車

快走！！！

現場決定守到被捕

散水,唔走即死
就算你無份都好
記者都比人拉緊
聽到黑犬叫咪話今晚要拉100人
應該係無差別拉人跑數呃功職

住附近巴絲，幫手通報

蘋果一直影住個站 想問有冇手足被捕

你有冇帶頭衝？

古時燒糧倉燒完會唔會留喺度
現代做敵後任務炸完飛機會唔會留喺度

認真?

圍下你個站十鳩幾架警車 幾百防暴 睇親呢啲越諗越凳721不忿 好撚on9 真係

最多被打48小時 而家過下癮都值

寶琳街坊BE WATER

00 37, 寶琳嘅手足 小心留意 頭先 八架24座啱啱由坑口入 寶琳!

"sorry 我睇唔到手錶"

由得佢地罰企啦

立場影住超級多狗

走呀！

立場影住超級多狗!!!

立場哥哥話準備寶琳大賽跑

RESPECT

0041 多咗一批增援 200人

救命阿
政府暗渡陳倉

【突發】香港政府已經係social media落咗廣告

屌 呀叔會唔會畀佢哋捉?

有狗入咗新都城一期 唔好入商場

走呀!!!

push

點勸佢地都唔會走架啦

將軍澳無緣食催淚彈

走啦 仲喺度屌佢老母托咩

跪求大家可唔可以盡快傾個死線出黎！ 唯一可以破到林鄭步棋！！我地國際線就快死！！！

要有死線政府先知我地無收貨，要有死線外國先知我地仲未贏，要有死線全世界先知我地場仗未完！！！

9 21 又好，10月1又好，我求求大家盡快傾個死線出黎，全線都要跟。
死線前要 keep 著遊行，全民盡量和理非，勇武暫且退場，唞唞一齊和理非。
同一時間俾時間其他人宣傳，準備升級行動。我建議全民 gear up日，準備再全民三罷等等。
以退為進，俾個死線林鄭答應五大訴求，否則行動升級！如果途中膽敢清算，全民勇武！！

死線有咩好處?
1. 話俾所有人知我地無收貨
2. 要國際知道我地場仗仲未完
3. 政府無籍口講回應訴求無用
4. 俾國際睇到善意我地唔係無
5. 顯示我地全部人有幾團結，話和理非就和理非
6. 如果勇武再上場，顯示勇武係政府迫出黎
7. 勇武可以有時間休養生息
8. 其他所有人有時間準備升級行動
9. 最重要 keep 到個運動行落去!! 有訴求，有目標，有時間性!!!

9 21 ，係死線！！ 9 21 ，係死線！！
或
10月1 ，係死線！！ 10月1 ，係死線！！

走呀 屌

盡力叫下啦

黑+橙旗

守到林鄭回應五大訴求

咩事, 一野就黑同橙旗?

寶林都冇得食
將軍澳更加冇機會

成個將軍澳都無份

差唔多過百隻狗

有一大班人送頭仲唔開槍。。。

黑旗?班狗無豬咀

黑旗橙旗已出

pish

又仆街

現場即時
橙旗黑旗同時出
開左咪會開槍
但係指住記者

寶琳本來就長期有車周圍行
成日有街坊屌狗

live住仆

又睇唔到...

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

笑到仆街

好多街坊係鋪頭食緊野

太子防暴同時出動

有無人clip到片,miss左

又黑記..

一起跑就仆

又對峙

4隻腳都仆笑撚死'

到底做乜條街都冇人

留名

走啦。。。。 晚晚係咁拉 到底你地識唔識進步
真係唔好再話人blame the victim..

多人到 成條街咁闊
將軍澳班狗平時抖太耐

近期發現有個動作 係舉黑旗橙旗 之後會跑
明顯要引人留 而家真係唔好信d旗 上豬咀先係真

真係又大賽跑

桃園結義比人拉左

有咩?

OT好和味

收皮啦咁你去圍高層未呀 我第一個出黎

仆街仔呀

點解無人死都要拉手足走。。。好心痛

賽跑比賽又跌低

尋晚先有個職員攪到條靚仔差d死喎，香港唔好咁善忘啦

放心 重複一千次都係唔會進步

搵口擔住記者證

每晚劇本 賽跑大賽睇邊個唔好彩比人捉

似係想大搜捕

d popo真係on99

記者集體用口擔住個記者證

岩啦岩啦 講句唔岩聽既野又要發爛渣

可唔可以快閃宜加班狗出親黎都拉到人

笑左,再加埋立場哥哥講解

承林鄭所講 拉晒就平息
Keep住晚晚有班傻仔送頭

前線其實好易捉
派幾個藍絲廢老去挑釁前線再行動圍捕應該閒閒地捉5,60個

agger

Po Lam得三個出口，可以即時包抄，手足小心呀

圍一次起碼半個鐘起

今日咁撚多popo呃ot

火爆前線寧願花時間用把口說服地平說藍絲廢老去換取被捕權
hit and run?食得架?

寶琳街坊 有咩可以幫手

咁就叫發爛渣呀咩都唔做上網話人送頭等收成就最好 人地起碼有行動有付出 就算個結果唔係你想要既咁樣
你呢？講完廢話未呀 去圍高層未呀？定係係屋企坐定定等收成？

又賽跑

地鐵站平台往景林有poop

掟雞蛋

街坊掟雞蛋呀

唔撚好反悔就得
做完呢d行為對大局不痕不癢

唔係地鐵站嗰邊

咁番屋企囉 出左黎兩個幾月有咩用 5大訴求爭取唔到

AP記者

咁樣唔叫發爛渣呀你睇下你幾激動
洗唔洗同你講我圍過幾次葵芳tim呀on9仔？
行動唔完美又唔比人屌唔比人檢討改善 惡撚到
得啦 下次到你圍站長啦 有成效再上黎話我知

大聲嗌

圍佢都係不痛不癢

聽到好多人嗌！

仲有好多人覺得會主動搞事既藍絲可以被當場感化

200人衝過去拉一個放工返屋企既街坊

咪算好彩囉咁都唔使捉

又跌野??

咁緊張又跌槍?

條友平行時空

小方糖門口果個有冇拉 好似放工番屋企咁

仲咁天真
48粒鐘想點玩都得
反正狗蕉會死都唔會認

呀Sir你跌左個良心呀,搵唔番架喇
成班街坊係樓上鳩叫

是但啦你覺得我激動咪激動囉傻仔
你都係圍完幾次葵芳先知冇用啦
咁你有冇企係人地嗰邊諗呀
定係係連登覆一句reply就覺得檢討到改善到？
有冇切實可行既方法圍高層呢既然你覺得圍站長冇用？

我相信大家都好尊重對檢討到呢場運動既意見 不過唔係係下下話人發爛渣就當改善左

成班On9狗衝

你想幫都太牽強
幾個圍住用個身推撞站長唔俾佢離開，咁樣其實已經夠，未計後續郁手
地鐵入面仲有機會有CCTV

都已經9月 仲有人破壞完mtr 圍完人 見到藍絲走去講道理說服人 糾纏半個鐘等警察圍

收嗲啦亂話人送頭仲好笑啦 檢討下你自己

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

9月8

都係同一問題 o念清楚你既目標

係又點? 交咩代?
報得警你期望佢會跪係度同你道謙?
一係就快手一人一篤痰浸死佢
圍佢同佢講耶穌有鬼用咩

咁點解佢地知冇用都仲要繼續圍
我就係企係佢個邊諗先諗極都諗唔明喎
邊個一句彈埋黎叫人收皮先？而家咪叫你下次圍站長 圍完話返比我聽有冇效尊重前線決定嘛！

你睇下上面條友點覆
尊重前線決定呢句野害死唔用腦既人

寶林頭先咪有 藍衫格仔 捉撚住手足

冇事

起果個肥閪底啦

我係話你講廢話姐
有冇諗過係佢地唔知有冇用
你估個個街坊手足同你一樣圍過咁多次站長咩
加上係個站長話今日會比答覆 個責任係個站長到 呢個係佢對手足既承諾 而手足亦都選擇相信佢
最後冇人會知會搞到 因為大家都係expect佢既回覆 所以你嗰一句冇用係對現場手足既打擊
所以你唔係事後孔明係咩？

補圖

一定要圍過先知冇用咩？冇上fb,連登？咁多前車之鑑有眼你睇算啦點極唔醒 所以咪叫下次你去圍囉 到時唔洗再屌我事後孔明啦

一唔一定呢啲好難講既 可以圍過先知 又可能未圍就知 可能圍圍下先知
不過呢個重點係: 係個站長話今日會比答覆 個責任係個站長到 呢個係佢對手足既承諾 而手足亦都選擇相信佢
最後冇人會知會搞到 因為大家都係expect佢既回覆
Sleepy lu goodnight